17 Wed JUN 反國安極權法街站 及 《十年》放映會

17 Wed JUN
反國安極權法街站
及
《十年》放映會

反國安極權法街站
及
《十年》放映會

天水連線

反國安法街站
17:00 - 20:00PM
地點:朗屏西鐵站B出口
17 Wed JUN

《十年》放映會
反國安法展覽街站
16:30 - 19:30 PM
地點:銀座近旗桿空地
19 Fri 20:00 – 22:00O JUN

《十年》放映會
反國安法展覽街站
16:30 - 19:30
地點:天瑞邨羅馬廣場
20 Sat 20:00 – 22:00 JUN

6月19日至7月2日，在公眾地方進行群組聚集的人數限制，由8人放寬至50人。